【劇透】泰劇The Gifted Graduation直播討論(5)

奶巾墮扁Nee！
呢度係泰劇The Gifted Graduation直播討論post，如果P'係想J仔傾BL劇，請返回 「有無人睇開泰國BL劇」主post

本劇集逢星期日晚9:30直播討論
本post係唔會加密，怕劇透嘅P’請留意。請用不推文
溫馨提示：由於支mm block鳩咗香港ip，請使用vpn睇直播

cr. P’仙草熱鮮奶

有關登製港字字幕組
自從2gether開始，陸陸續續有好多narak嘅幫手加入做字嘅行列，
有連登巴絲，有人ig搵我地，慢慢build up咗字幕組！
由今日開始，字幕組一律簡稱（連）登（港字）製（作）bbs，
講起字幕，我地就唔細分港字同公海啦！
登製除咗係簡稱，仲攞個泰文諧音ตั้งใจ，
意思係用心，希望大家都感受到我哋嘅愛
大家想同登製bbs傾計就㩒site主頁條lin啦

為咗應對YouTube字幕收檔，我哋整咗以下嘅新網站

網站收錄晒全部做過做緊嘅字幕作品
一click睇晒～更重要嘅係，身為觀眾嘅你哋唔使再down extension！
只要㩒入個網站，跟返啲instructions就可以睇到港字啦！
手機都用到㗎～
有意加入我地可以去呢度：

想搵我哋可以email我地：lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
instagram：kongjiproduction
twitter: kongji_hk

The Gifted 原版電影 (2015)
係s1嘅編劇大學年代拍嘅
s1嘅故仔亦係base on呢套電影
cast: 噏仔 (21年新劇Lovely Writer主角）

P’0928 - PangWave fanfic (攝伯B)

Wtf

真係

我屌

P係編劇？

屌。。。

屌

我屌你老味

變Korn

？？？？

真係打佢nyx88

mek塊面好硬

係呢到啲人勁定點成日都估哂

報私仇

反cup反cup反cup反cup反cup反cup反cup反cup反cup

屌有啲躁 呢個時候報私仇

全部都反面

攬炒師

瘋狂twist

屌婆哦

屌，報私仇
醒左啦仆街

咪係

仆街醒咗

唔係衰衝動就瘋狂twist

好似starlord咁

校長翻嚟了...

真係講人性嘅醜惡套戲

校長個局好大

都係計嚟

根本佢係莊 贏晒

no wonder Chanon全程都咁廢又零貢獻

勁癲。。。

pang又中計

Pang真係。。

pang由頭比人撚到落尾

korn 原來係被控制

我地怪錯korn ladiu

唔怪得今集叫
Winner takes it all

好撚痴線

korn

原來

好sad

Pang真係好撚蠢又好撚慘

Korn

唔怪得korn個報仇原因咁薄弱都做到咁癲

好慘

Pom。。

3n好戲

最後一戰

屌pom

難得有個好嘅gifted都唔利用佢

Pom

Chanon睇戲定點

攬炒睇黎pom會死

廢到喊

屌Pom

下屌。。。

洗唔到腦

Chanon係真私怨L

chanon 被控制了

worthless life好撚賤啊

Chanon越睇越唔順眼 你返屋企啦好嗎

I love u as a son

最大笑話

林鄭啲fd

on9仔

Pang 爆seed啦快啲

想嘔

勁難聽。。。

主角光環跌咗？

點解會向上跑

講mamaok？

又係天台

跳落去咁刺激

又入定

因為佢class 8

清明老母

mamaok

果條女係邊個

可能校長想逼pang進化先搞大龍鳳

又要下集先知

蠢到喊

Time travel定返老回童

完喇屌

上季miss

Mamaok老左？

mamaok 咩能力

又twist

比人追要上天台，係定律嚟

真係勁虧

清明個阿媽，唔係上季miss

個廣告咁長

？？！？？邊個清明
姐係未出現過嘅角色？

Ohm himself嗰套

同Mamaok頭髮一樣係mamaok

講ohm同singto嗰套清明

佢應該係講個演員
呢個角色冇出現過㗎

OhmSingto套清明
未出現過

下集預告 三個新人搵嘅係老版Namtan

應該係namtan la
母體病毒+血清

Namtan!!!!

First woman who have infected

今集唔錯 幾刺激期待下集

屌 好想知mamaok個potential

得返3集

Namtan！

今集幾好睇
婆哦勁大個局 chanon 自己人
pom 終於反抗 pang 繼續蠢到仆街

mamaok 似係同未來嘅自己對話

睇readings睇到頭痛，hea吓上水睇戲
之前有諗過會唔會Tay先係後生校長，竟然9up中咗

有上季大結局嘅feel
Twist * n

好緊張啊呢集
第十集終於有睇緊gifted嘅感覺

冇眼睇pang

係呀 tay 先係婆哦 迫死lee 真係好大twist

今集先有翻之前嘅水準

蠢到咁真係抵死
淨係開場見到婆哦自己走唔同其他人講下就知佢又蠢又唔識吸收教訓

P韻如 好耐冇見

所以我覺得之前wave鬧得佢啱

真係好識利用人

但tay先係校長 控制埋lee真係估唔到
呢集好睇
有返啲s1嘅水準

唔係上季miss黎嘅咩
定我又 如眼睛。。。

好撚似樣喎屌

一個肥啲一個瘦啲

補返今集嘅PangWave

對自己太有自信 覺得自己handle到 所以咪出曬事

巾巾到

高人到

sing到

9193到

校長到

mew 到

dororo到

吱吱喳到

係佢自己？

係啦應該

點解佢記得pom消除咗佢地記憶

個名咁長點記

上左身？

車都識揸

高中生揸車

泰國好似好多

係上身定點

仆街 唔記得時間睇live

billkin 中學都揸波子啦

似交換左意識

靈魂穿越

跌唔中，全劇終

咁講你自己

kimchi遲到

屌 洗腦

一田到

校長賤招！

pang可唔可以再洗佢地腦

太好又遲到

真係似上咗身喎

????

屌，win仔嗰支

廣告

佢兩個個樣同我一樣

ppl

wtf third

Namtan

咁快進化到唔使捉住人地個頭

又進化

唔洗掂都用到gift?

namtan 未死

進化得勁快

新仔進化

新gifted個個都超進化

呢個老咗都有少少似namtan，唔似婆哦

都幾似

有冇咁着數

拖住佢地先

所以mamaok 見到嗰個女人係老咗嘅自己 定係靈體

應該係未來嘅自己

應該係魂穿
有第二個意識空間比佢地相遇

想見你

發動條件應該好難

定係好似終極一班咁玩平行時空 另一個時空嘅自己過嚟幫自己 所以先至上到身 未來嘅自己上過去自己身好似好奇怪咁

會唔會係有危險就發動到

似係 被動技

不過mamaok 真心勁 成個神緒唔同曬

Gun仔仲有讚mamaok背劇本

佢又嗌校長嚟 又幫啲細路

好唔一致

一諗到校長係Tay就

校長落左order要佢講，但佢心入面唔想

唔係爭女咁on9呀

我想睇NamtanTay

就係咁on9

之前都係咁仇視佢地啦

痴漢好得人驚

好驚

屌 痴線佬

我得唔到嘅 邊個都唔可以得到！

芝麻人思想

痴線架

Cls..

Wave偷偷地搵老公

Wave會唔會有事

冇洗到腦

人人都用呢招

3n傻咗

唔係打用virus啊

好sweet

Wave

Wave 唔係咁傻下嘛

為左Pang

痴情受

果然愛情面前個個都係衝動L

真愛啊Wave

屌你Pang

wave

mamaok 搵Ohm

Avengers End game

平行時空

Ohm係關鍵？

Mama ok個能力好屈，做軍師

鬼片咁

Mamaok原來係dr strange

佢可以將啲機密嘢收埋得好好

jin 有啲詭異

wave為咗嗰傻仔值得咩

真愛

wave
為咗呢個蠢仔唔值得囉

因為真係pangwave the series

校長都知道係真愛

得啦得啦校長你咩都預料到

唉屌 我真係大仆街嚟

婆哦真係最強奸角

校長屌佢冇common sense

Take away your common sense

婆哦

兩個都打nyx88 正

自己得唔到愛情其他人都唔可以得到

一命換一命
無左威脅

cls咪on9 你個potential係你最大底牌

考驗真愛時間

最尾搞到兩個冇晒仲衰

仲信校長絕對係傻仔

namtarn

Lilly

終於出現 namtarn

出現啦

Lilly!!!!

真係仆街嚟

婆哦真係好撚痴線

pang個主角光環返嚟未快啲吊打校長

屌，好L痴線

好似無敵咁，點鬥

可摸耳叫ohm變走佢

wtf 放棄自己

希望pang係做臥底

覺得係做臥底

突破盲腸

返嚟幫手啦namtarn

支持

ohm唔做港豬啦

Pang 同Ohm 轉立場

每一步都估到你點對付佢
總要有個極邪惡計劃

Namtarn靚咗好多

今集主題係blueprint
唔知係邊一個既blueprint
希望係ohm仔啦

可能係mamaok用另一個人嘅抗爭經驗做藍本

3n個妝有啲怪

重信佢

婆哦信得過

唔知最後namtan有冇事 解藥真係要靠佢

難怪mamaok要搵ohm

就咁被操控

be water

Pun同Claire好返咩

Punn

Punn
Goooo

punn一出手便知有沒有

Punn 醒啦

Punn都知pang成日做傻仔

呢個位停

新三巨頭

P’wave個頭好on9

g持

P’way先啱

熟曬

punn自己整藥？？

原來已經ep. 11

Ohm punn Claire vs Pang wave

頂啲蛋

jm9

廣告重好睇過正片

屌 仆街

mamaok好撚型

mamaok 真係要大戰婆哦

Mama ok先係最屈

咁樣被動召喚

勁屈！

打敗唔到未來

唔怪得咁後先出嚟

依家想由頭睇多次 唔知係咪因為前面啲劇情太暴走 而家覺得好好睇

標準降低咗

一定係而家先有番咁上下水準

真係越遲出就越屈

係啦 前面暴走到癲咗
諗住如果再睇應該等佢完咗先

希望pang最後可以醒返次

溫馨提示 本學期仲有兩堂就完
下星期記得準時上堂

咁快又完一季

勁似冇點睇過就完

mamaok 就好似睇咗攻略打機咁
如果早D有D線就唔會好似成個劇第9集左右先開始黎料

p’你個名

太早開外掛 後面冇嘢講

Polca 國訓： Off Jumpol is the best.

宜家睇返，前面暴走到咁後面都兜到又幾勁

Fiat 好以乜都冇發生咁繼續坐喺度
點都有D奇怪⋯⋯
唔知以為係sit com
下一集reset哂D野⋯⋯

可唔可以期待三個同場

pangwave the series

終於睇哂11

摩斯密碼
由宣傳海報個陣就有
雖然唔算咩好重要嘅嘢
但會令我覺得TG成條team都好用心

korn幾時好返又同佢地和好

仆街啲蛋熟撚哂

grace真係預知未來
如果最尾結局係pang真係助紂為虐
做仆街仔嘅話
套戲會唔會上神枱

上集咪講Korn當初都係校長控制佢先會咁做 同埋佢嘅potential對武肺有免疫

真係13集
已經見到新劇嘅trailer

1001記得去新post
【劇透】泰劇The Gifted Graduation直播討論(6)

今日又會有幾多個睇live呢
點名先

我會係度傾 我會揀之後睇返fantopia
TGG劇集直播傾先有feel 得返最後兩集咋

勁唔捨得
要傾GP都照睇

我而家都睇緊TN 9半會再上水

婆俄到 （自稱）

sing仔到

等睇MAMAOK 發揮

佢好似被婆餓捉

上集最尾預告佢要大戰婆哦
未來MAMAOK 串佢贏唔過未來

正

睇完taynew即刻過嚟

Cctv

準備大戰

洗佢腦？

punn嘅blueprint

婆哦真係好多招

victor

佢究竟有咩用

狠撚到

婆娥先係主角

俾校長利用

想知本身個教育部長同darin去咗邊

水溝咗nyx88 但其實係金主爸爸嚟 係咪倒米

要幫手洗腦

金主爸爸 好水

fiat 個黑眼圈

Pangwave

Pom個銀包

PangWave 一齊讀大學

PangWave

好甜，我可以睇pangWave睇10集

婆哦又分化撚

PangWave The Series 唔係叫假架

兩個頹佬

佢真係計足曬所有野

chapom

真係最強奸角 有咁多計謀
完全都係預判 預判你個預判

終於要合作啦

it佬chanon出現

終於集體對抗校長

終於睇到mamaok 點反抗

覺得會有tg ss3唔知點解

淨2集似完唔到個故事
最多階段式勝利

前面拖得太多

後面劇情急起正追好睇好多
前面真係有啲睇完等於冇睇咁

未來mamaok 來了

越黎越中意mamaok

Mamaok 天生優勝過佢
串到

kornmon

22

仲未講mon打咩針

chimon

fiat
放棄佢個gifted

佢真係好想訓

合理啦 唔瞓有咩用

salon

professor x舊嘢嚟架喎

they will fight with their will

勁撚感動痴線

人人用唔同方法解決

mamaok 氣場好撚勁

訓著左？

似係

終於可以訓

掂了

終於有得訓

finally sweet dreams ar korn

喊撚咗

P’如

korn本身都想跳樓自殺 就算個test fail都無所謂
佢終於有覺好瞓

mamaok 氣場壓到場

今集有返水準

真 冇諗過會leak 錄音出去

係估唔到嘅劇情 隨便聽

聽日婆哦仲有大招

好似會有人要犧牲

Have a nice dream

Korn焗緊髮？

校長逼mamaok嗰到 mamaok開眼嗰下型到起曬雞皮

終於追返哂
到底最後一集講唔講得哂咁多野
Mamaok有戲得黎越睇越順眼
今星期最後一集可以同P們一齊追直播啦

想知最後一集pang最後會點幫手

又真係幾似

走左幾堂
黎點個名先

讀字到

你地兩個都post pangwave相, 會唔會有spin-off pangwave the series?

婆哦到

Mew 到

papii到

chimon到

Tul到

想睇namtarn

pp到

22到

媽媽係處女座到

咁快就呢幕

上個星期走堂嘅kimchi到

最後一次睇婆哦呢個癲佬啦

咩料 mamaok?

真係好識剪接玩鳩我地

最後一次片頭啦

走咗好多堂嘅近乎正常到

pang依家識扣鈕同攝衫

無片頭

今集好緊湊 片頭時間都冇

談判有用咩

唔怪之得怪怪地

婆哦睬你都傻

拎mamaok威脅佢地？

佢真係好癲

我真係勁仆街

痴線佬

生化武器

婆哦好癲

痴撚線

Punn好醒無飲

睇泰劇以來真係奸角最強果個

最有腦個個

點解可以無死角

暴躁婆哦

預判你嘅預判 一定要你收皮為止

Mamaok黎啦yeah

教世主mamaok

mamaok 救世主現身

好緊張

短到

睇咗啲咩

片頭都無 竟然咁短！！

mamaok咁睇好正

套劇擺唔到係one31播等多啲人睇到好可惜

8分鐘

ai贏咗

好narak

唔好咁啦人同人工智能係差啲

睇ai同chimon bb鬥快都係追live重點
好narak

遲啲仲有冇機會

仲有兩次機會

chimon嬲咗

唔好嬲，仲有2 parts

time=過去同現在？

婆哦嚇親

救世主

mamaok hard carry

mamaok 格局真大

Mamaok

好撚癲癲過我

mamaok 氣勢真係好勁

Mamaok好正

好有氣勢
好中意佢

婆哦要喊喊豬lu

阿妹先係big boss

mamaok 無效化

免疫？！？！

嘩

Mamaok屈機

係咪未來人免疫

mamaok 真係始終高級過佢能力

pang要出手喇

真係驚

應該係佢只係控制到mamaok個身 但係mamaok俾人上咗身？

淆底就唔work

原來
嘩屌！！！
起雞皮

pang 加油

pang 終於做一件啱嘅事

pang豬返嚟啦

要朗閪了

巾巾好叻

其實係咪得我一個睇korn用部機個段喊咗

屌廣告

又阿華田

終於飲阿華田

ohm快啲整走婆哦

佢瞓著我眼濕濕

you are not alone

開左阿華田外掛

阿華田或成最後贏家

呢個moment仲出阿華田

係啊跟住ig loop到都想朗閪

飲完又諗到

ep.1 where is Mr. Supot

-end-

婆哦：我唔會輸！唔會中計！！

屌婆哦真係喊

好心涼

婆哦要朗閪了

屌認真咩

用能力

好爽

我唔信咁簡單就贏！

頂

終於可以收婆哦皮

咁簡單？…

之後嗰兩節係pangwave the series?

下
好驚有後著

咁簡單？

咪係囉 邊有咁容易贏

點解唔消除埋佢嘅gifted

好快太易咁

但又話冇ss3

打冷震

part2就end?!
呢個音樂好不安wo

正解

ai又然

得返30分鐘咋喎 唔係反cup呀?

chimon又輸咗

我已經放棄咗

Chimon bb唔好唔開心

Chimon係咪放棄左

大結局都想像唔到最終點完

因為Ohm開頭無飲華田
諗唔到呢招

仲有p4 ar
chimon susu

可能係談談情說說愛
R額頭都諗唔到呀hahaha

PangWave the series開始

唔玩啦
人類係贏唔到AI

pangwave punnclaire復合 lili返嚟 happy ending

係咪仲有野未解決?

想睇timegrace

咁專心最後兩節pangwave the series啦

仲有成個教育部未解決

覺得拉咗人落台唔等如完

darin同本身個部長
消失咗

屌係咪我擊退咗你士氣

好驚個師兄係有古怪

ThirdTime the series

係咪由頭到尾都冇講過chanon嗰potential

我可以

ss1係講high accuracy on mathematics
咁上下

上一季講咗佢好似係計數特別叻？

佢係咪冇能力

吓

wtf

等等 發生咩事

上次俾婆哦order Pom洗左腦

真係教育部

咩事

屌勁撚sad damn

PomChanon鬧交

唔好𨂽個波比pang啦 佢

punn老豆

Pang開返胸

佢陣間又帶住成班人信錯人

其實aj jj角色係味冇都可以

time travel
@P言 aka我分身

係

我等左26集
咩都冇呀

由TG開始已經係湊人數

嘩屌個副作用

mamaok 真係大佬

勁難用

大家都好醒
好似都估得7788

time is on my side

講遺言咁嘅

有啲感動添

代價好大

想喊

到而家都未知pang副作用係乜

third個眼神。。。

wave唔係可以recover lost data咩？

mamaok 真係勁到爆

mamaok要死？

好痴線

下 咁咪冇曬gifted

點解有咁多時間處理到咁多野

直接要the gifted 消失

最後一批gifted

黎料 真正最大嘅矛盾

呢個仲好笑 終極植入

其實mamaok 先係最初嘅pang 諗法

mamaok 要用nyx88控制佢地

屌 mamaok係婆哦2.0

Mamaok好喪

mamaok真係大大大大大大大boss

迫佢cancel姐其實

點算

得返一節 我屌

Mamaok好癲

估唔到個劇情最尾咁刺激

得翻一段 點搞啊

唔單止係癲咁簡單

唔好圍爐happy bbq 呀屌

得返10分鐘趕唔趕得切㗎

前面係咁拖 拖到最後一集先爆晒出嚟

純講野就得既

痴線 last part啦
點收科
想睇PangWave the series

LAST PART

然了

之前鋪排勁耐

10分鐘睇佢哋鬧交

得返一節 係咪冇pangwave

曬左個第一節可能佢覺得咁樣節奏好D

似係冇哂 所有人冇哂記憶。。。
我會想寄刀片

快過機械人

chimon bb攞返個尾彩

人類既贏利！！！！！！

人類贏咗

一齊寄

Plink

終於贏咗ai

係囉 呢個好大矛盾喎

呢集我要要補返中文版睇下講咩先
講得太快，唔知做緊咩

屌我唔要呀

佢啲情節太散亂

唔係話點都會記得，只係要時間

me too以為自己英文差

係P’link

真等港字

屌
有日相見覺得大家似曾相識

巾仔最後一節先嚟宣傳
family trip太開心

都可能係咁
咁就真係首尾呼應
諗起都覺正

唔好啦 仲有冇S3

話唔會有

其實故事好適合有S3

唔好爛尾

如果係放咗出嚟 又發生咗mamaok既未來就好睇

有冇第三條路

其他人出下聲啦
點解Pang決定

民主社會不如大家投票

又係要Pang話事

用最後一集最後一節黎chur成套劇最大嘅矛盾cls

好極端

Pang最尾一part終於又擔大旗

大台

下 超能社會

係呀 mamaok 未來應該幾好睇

全民mutants

咁咪變我英

deus ex machina

全部人有超能力都係收皮

竟然係咁

Option3:打電話俾家庭觀眾

全部人有不如佢哋冇 有分別咩

Fiat又唔洗訓

the gifted 都頂唔緊

korn：焗住開番gift

Korn又要電髮

pang high IQ

咁辛苦先整走到嗰potential

笑咗

蠢材

fair 心諗仆街就係你搞到我兩年冇得瞓

Class 8

pang：am i a joke to you

好陰公

婆哦真係好大招

天才蠢才一線之差

some animals are more equal than others

能力有分高低
Pang飲左阿華田未

mamaok cls

cls mamaok都係自私撚

mamaok 屌你老母 玩撚我

ThirdGrace

點解能力高嘅都係咁

原來mamaok都係自私撚

timegrace

mamaok應該都會消除cell?

自己同自己嗌交punn2.0

過河抽板 幫你搞掂婆哦就趕人走

我想睇thirdGrace啊

屌 記錯名

佢消除就唔會有而家個結果

今日的我打倒未來的我

mamaok 而家仲知唔知啲嘢係邊

好勁

Namtarn!!!

Namtarn!

NAMTAN

namtarn?

！

Namtarn 終於返黎

返黎喇！！！

但其實佢release個audio 個個都有超能力 又會衍生更多問題 壞人會更加壞 佢哋要對付嗰班人只會更加辛苦 唉 我都唔知啦

終於靚女咗

namtarn靚左好多

我英

我的英雄學院

我都係諗起我英 hero 變 the gifted

s345678910都可以拍

namtarn返左係咪無pangwave the series

我覺呢個係最差嘅option
咪又無得俾人揀無能力
每個人能力唔同，最尾一樣有差距有階級，超能力注定一切

佢哋好曖昧

Ohmnamtarn

咪係 睇下對孖仔就知咩事 廢到

點解有爛尾feel

好似punn 咁已經過分屈機啦
ohm 呀 korn 唔係好實用

屌 就咁就完。。。

真係消除

Phi 估啱咗

。。

趕asm用

Manaok焗完變負離子

屌 大聲笑出嚟

仆街
變意粉

呢個決定真係可以毀滅地球

今集同框少到呢

其實佢哋兩個能力都好好 ohm咪發展得幾好
如果korn 一早接受自己冇得瞓呢個事實 攞嗰啲時間去做其他嘢 佢都好屈 仲有 佢自帶自愈功能都屈

open end

仆街
咁就完左

有啲爛...

呢個尾

完撚咗？？？？？？？？？

絕對可以有ss3

咁就完左

雞蛋師兄

diu?
有少少爛 真心

唉 呢個結局

拎佢能力做醫療用

爛尾 pangwave the series呢

少爛尾 屌你 咪曬時間去播雞蛋

要比較囉 有pang 呢啲控制佢地可能一世活係佢地控制下

我睇返TG1算

p way

勁大落差

ep12= panggrace the series
我想睇tg佢地啊

咁就會延伸到人權問題 憑咩我要俾你地抽血做實驗 已經冇得瞓

12月3係咪會公佈namon嘅劇

Mr Pom可唔可以洗我腦 我想扮冇睇過呢個結局

排隊

咁嘅結局絕對可以拍多幾季

我嘅PangWave去咗邊

個新劇好似幾好睇

第二季我到底睇左啲咩

我都覺

好爛啊
BK想死.jpg
點解要拍成咁啊

多謝

睇左空虛掛

咁樣尾唔收貨

要拍S3啦屌

如果係成班冇哂記憶
再慢慢記返起
好似會正啲

想睇+1

唔好啦 好驚會越拍越衰 見好就收手雖然呢個結局一啲都唔好

碌去睇文 我個pangwave冇咗

唔怪得巾仔咁遲先宣傳

如果有s3 呢個ending好合理

但係導演話無

頭先嗰套新野叫咩名

睇完好似冇睇過咁

既返起又點 大家都冇能力了

有冇大神可以改篇嗰結局 等我完咗嗰心願

不過我覺得有金主課俾佢拍嘅話 gmm唔會唔拍

阿華田 mamaok同clean&clear仲有唔知咩水廣告

睇新劇預告claire 同mr. Pom 一pair 真係好怪

最尾一集先拎返個最大矛盾出嚟但又open end又冇打算SS3
覺得拗頭

P0928
會唔會有pangwave後續

師生戀

但仲係TG ganggang

同TG真係差好遠

TG同TGG其實都好多金主
TGG片頭嗰度加埋有8個

唔係同luke咩

無錯 第一個感覺係 下 咁就完

s2的結局其實留咗好多問題
只要有the gifted 社會一定有階級
有一班人有能力 佢地就會壟斷資源同有特權
之後會成為國家問題 要政府介入
跟手就演變到xmen咁
唯一唔同的係 佢仲可以令人變返無能力
咁玩到幾黑暗都得

結論係:無S3呢個結局一定係爛

好似仲有fluke

導演團隊準備拍留精 下年應該唔會有TG3

無從入手

namtam同first 唔知有冇睇錯
仲有lee啊

以gmm發錢寒嘅性格 俾得夠多就會拍
不過tgg咁爛 唔知有冇金主肯課

係 又雞蛋又新劇邊度摺

咁TG都係2018嘅事
可能2022會有呢

摺嘅唔係呢個呀

呢集都除咗mamaok pang 同婆哦 其他人都冇乜存在感

冇呀 係有佢地

套劇好似有s1 唔知洗唔洗要補返先追

想問金毛果位邊個黎

婆哦男一啦直頭

咦比返個格自己

男二阿華田

最想睇果個階級矛盾完全冇展開到
成個TGG變左權鬥咁 所有衝突都用對白解決
可以將TG咁正嘅plot搞成個個都係吳卓羲都幾勁

如果所有人清除曬自己嘅gifted 然後失埋憶就最正啦
所有由the gifted 引起嘅社會階級就會消失
而家個結局其實都係一樣 只不過由無能力vs 有能力
變咗做 有好勁嘅能力 vs 普通能力

TGG係宣傳金主＞劇情

應該要 但真心想睇

好撚慘

無啦啦有個片尾劇場 sell洗面奶

重有mamaok放閃特輯

呢個金主劇場集集都有 再之前係mamaok

後面幾集完全係mamaok the series

我有睇 有啲多舊魚

覺得mamaok the series好睇過洗臉 起碼係TGG d人

如果有TG Ganggang SP就好
想知佢地點
今集勁少戲份
除咗punn wave ohm namtarn其他人有冇講過嘢

係咪呢套？

呢個結局真係越諗越嬲 根本就係諗唔到點作落去先會咁寫 好嬲啊

好忟啊

仲話graduation 俾我睇下佢地真係畢業果幕都好阿

可能唔想得罪一邊嘅觀眾

大愛Pang係都要俾人有option 有自由去揀
始終一日仲有gifted 就點都會有inequality
就算大家係gifted 大家嘅potential已經有高低之分 咁都唔係公平
睇下mamaok嘅potential同Korn嘅potential 就係例子

TG 劇本寫到咁真係好可惜

係啦
導演想講到公平
但係又唔想冇咗Gifted
所以就咁

我淨係記得雞蛋

屌係喎

係囉屌！！！！！！
跟住darin佢地又消失得無影無蹤

TGG連導演都換埋無辦法
應該原本TG嘅故仔應該就只係for一季
所以我個人覺得唔好再開s3

咁都好啊 而家

依家再翻睇多次4/4
屌 pang仲要勁有自信咁講個問題係inequality 咁不如我哋將所有人都變成gifted
仲要個BGM搞到成件事係 點解會冇人諗到嘅 ! pang果然係男主角 睇野唔同啲！！

屌

唔講都冇發現佢地係冇畢到業
睇完都唔知自己睇左乜

好似趕放工咁 好多嘢可以再寫落去 最大嘅conflict 竟然淨係用咗半集就講完

越講越爛

屌 真 上一集見到佢哋一齊溫書 仲喺度講畢咗業之後嘅嘢 睇到我awwwww 點知今集。。。

係一節...半集都冇

tg 故仔確實係一季過
但tgg 又埋尾埋得差

TG 最後個 plot twist 位好吸引
去到 TGG 冇咩呢種感覺

係
真係太大諗頭 既然知道唔夠時間拍嘅 我寧願佢cover嘅嘢唔好咁多 講嘢集中啲就算

歡迎大家繼續後續討論
無論係之前嘅集數 或者TG/TGG兩季嘅比較都可以傾

TG係引到我想睇第2季
TGG不了

寧願佢哋冇晒gifted普普通通考試畢業pangwave一齊入大學

求佢唔好再有SS3美好就有佢留喺回憶中吧

一係就拍多d集數…咁多金主驚咩無錢

如果可以拍多啲集數咁就最好啦 但既然唔得就唔好夾硬嚟吖嘛

金主多到有特輯

如果慳返嗰啲時間放返落劇本到 每集多5分鐘 其實已經多好多

其實電視有冇播呢啲廣告
可能本身一集就係咁多

我覺得mamaoak 嗰part講得太急

應該都有

真係唔知

請繼續到po(6)瘋狂後續討論